想搵一首詩

內容大致同老人有關
記得入面有呢啲字
咆哮 太陽
唔記得喺係邊到睇到

唔肯定係咪翻譯咗做中文